有冇人第二日要返工就訓得好差

係咁數住仲有幾耐可以訓
幾個鐘醒一次

Push